9月13  我们见不见？

早上墨迹的醒过来，就看见女神问我啥时候回去。。回复之后女神又没音了。。我问啥事情。。女神说没事，就问问。。大概我们心中多少都有些放不下。。但是又没办法继续。。要死不活的说了两句就没有下文了。。于是今天脑子里闲下来就是女神的样子。。但是又和以前不同。。我也不确定如果再见她我会怎样，只是现在早就没了当初的奋不顾身的勇气和付出多少都心甘情愿的情怀。。以前蛮喜欢看关于基友的小品漫画，现在看来却有点烦。。。女神说过这些感情都不是非要通过什么形式表达出来的。。。不是你在微博上艾特了谁，谁就真的是你的好基友。。。女神就从来不说这些，但我心里明白她的感情很深。。可偏偏我又希望能听女神说一些。。于是总是免不了这些小争执。。现在好了，女神继续在她白富美加萌妹子的路上高歌前进，我仍然在女汉子的不归路上无怨无悔。。没有了交集，也不会再争执。。虽然心里有时候也想好基友，一辈子。。但是那段美好的基友时光大概一去不复返了。。我希望女神做了对的选择，希望还有人能看见她没心没肺下的失落，希望能有人鼓励她向自己内心所想前进。。。。